有冇野柒得過個人崇拜一個好似杜狗文睪咁能肉酸核突嘅小人

要自尊心低成點先做得出

政治本錢能令小人成為聖人